冷靜期有冇得諗？

Ｐ牌跪求大家俾下意見

班膠官話止咗亂先諗獨立調查，
咁我哋一於宣佈完全和理非十日，
俾十日時間佢度個獨立調查出嚟，
預告如果班膠官交唔到貨，
就「後果自負」，
更強大更大規模嘅不合作將會全面進場！！！

有冇得諗？

但而加冇大台 邊個敢講休戰

除左出人命，仲可以有咩後果

我係政府真係一d都唔驚

冇，完